中國旅客遊日瘋狂挖野生蠔 大叔：日本人不吃太浪費

近年有中國遊客去日本東京旅行流行其他活動，有不少中國遊客去到鄰近東京迪士尼樂園的千葉縣，他們的目標沒有前往樂園，而是到江戶川河口挖掘生蠔。此活動在一、兩年前已被當地傳媒報道，近日再有日本電視節目再次追蹤報道有關情況，指出持續影響當地居民外，亂食生蠔也有損健康。
據日本東京電視台《ありえへん∞世界》節目的報道，在千葉縣市川市江戶川沿岸，長期有中國人挖掘野生蠔，有關傳媒到現場採訪，發現未有當地日本居民挖蠔，全是中國人。
挖蠔者準備了充足的裝備，主要是上了年紀的大媽大叔，有名中國大叔接受訪問時坦言，聽中國朋友表示來日本旅行流行來這兒挖蠔，他笑說雖然鄰近迪士尼樂園，但寧願來這兒挖蠔更開心。
另一名受訪大叔短期來日本旅遊生活，他表示當地是中國社群瘋傳的挖蠔熱點，他經常前來，一天可以有100公斤收穫，一整袋車回家。他更表示將蠔肉挖出來急凍放在雪櫃，煮麵時加入2至3隻蠔一同煮，湯底會更美味鮮甜，他指出日本人不挖實在太浪費！
電視台卻指，當地的生蠔屬於野生，非食用性，不屬任何漁場擁有，當地的漁業權制度不受監管，故此有人前來挖蠔未屬違法。可是，當區蠔不宜食用，故此未有日本本地居民參與挖蠔。從1950年代開始，千葉縣政府為了改善水質污染，就在江戶川與東京灣飼養生蠔，目的是要生蠔凈化海水。
《ありえへん∞世界》節目進一步訪問生蠔專家評論有關事件，專家指出蠔擁有優秀的淨化能力，而當地的蠔更是刻意用作凈化海水，故此相信含有大量毒素，食用很危險。
此外，挖蠔者即場挖出大量生蠔，見他們就地挖起蠔肉，將蠔殼垃圾棄置原地。《千葉日報》曾報道挖蠔者棄置蠔殼導致沿岸至少有100噸的垃圾，造成嚴重生態污染，更曾有3名兒童不幸被生蠔殼弄傷，須緊急送院。

蝗禍
快啲毒撚死哂班蝗蟲

蝗真係好撚嘔心

之前新聞講笑咁講,終於成真

食到入院咪唱國歌囉！

D蝗以為係西餐廳D高級生蠔

定係中國未見過城市條河可以咁乾淨，就以為食得？

十陸小龍蝦都食佢地唔死
唔好恥笑住

支最狡.jpg

中國個D重毒都未死啦,日本人太弱啦

邊個去日本玩仲有時間同你挖生蠔
假新聞都用下腦啦

發夢好似賣返去某國

唔係有幅射咩 ?

標榜日本生蠔賣到貴一貴都得

東海近福島 食多D welcome

應該都乾淨過中國個d

支那人: 你隻蠔有冇齊晒成個元素表? 冇就未超標

當區蠔不宜食用
都好過鬼國宜食用區域

蝗禍

今年年宵啲生毛

生虫毛

小蘿蔔頭毒害支那蝗

人地養黎當filter用，你拎黎食

即係食filter

又有一品種即將滅絕

嗰陣間嗰海污糟(染)先放啲蠔去淨化水質， 你就食嗰啲蠔

咪就係有一班人扮去玩其實去「做生意」囉
你咁講用話「邊個去香港會仲有時間同你排長龍買日用品」一樣

證明日本污糟極都乾淨過中國餐廳

天真，D毒素對班蝗冇害㗎

支那人不怕毒素的

中國個D仲勁啦,重金屬重污染都唔洗死
係影響左日本當地改善水質姐

日本毒素等於0級

點解蝗咁鍾意食生蠔
百思不得其解

中國遊客又嬴
我地係香港遊客優越感

on9啦，d蝗由細到大食有毒食物食到大，點會有事

淨化海水

咁咪好多幅射

人地為左淨化海水先特登繁殖咁多生蠔..

從1950年代開始，千葉縣政府為了改善水質污染，就在江戶川與東京灣飼養生蠔，目的是要生蠔凈化海水。

世界淨化者 強國人
區區小河就毒得死
人地食呢D野大

好多國家都鍾意食 但唔會係食依d

佢地最愛海中吸污物

no la, 唔係蝗鍾意食生蠔，係因為唔洗錢呀

人地用來凈化海水，班仆街食撚晒人

淨化海水順便淨洗埋人類

剩係啲heavy metals 都食死佢哋
不過啲蠔淨化唔到輻射囉

養幾隻強國人連屎都同你食埋佢

食多啲幅射蠔食死班蝗
一物治一物

食死人可以告返日本

生蠔呢D垃圾係得蝗先中意食

挖生蠔啲人唔係旅客
係居日中國人 揸車成家去海邊挖
同玩水

有無日文報導

中左毒咪告鳩日本政府，中國人最叻將啲責任放係其他人身上

利申住東京
Wechat 朋友圈見過有中國人咁做
好正常週末活動

《ありえへん∞世界》節目進一步訪問生蠔專家評論有關事件，專家指出蠔擁有優秀的淨化能

電視台做過 報紙應該唔會點報到

當區蠔不宜食用，故此未有日本本地居民參與挖蠔。從1950年代開始，千葉縣政府為了改善水質污染，就在江戶川與東京灣飼養生蠔，目的是要生蠔凈化海水

班蝗食開重金屬，有抵抗力

最強生命體 食乜都無事

壯陽呀嘛

補充元素

最強生物

法國澳洲生食嘅生蠔你覺得同大陸嘅生蠔已經好有分別

所以日本俾支那人移居日本係大大失策

近年大陸好流行 “趕海”呢個熱潮
去到海邊所有野都可以擺落口
啲生蠔依附係石邊就咁口吸石頭食

支蟲

係咪小紅書介紹

出菲律賓海采鰻魚苗先大獲
其實大陸養鰻魚效率低
所魚苗量極高
就算當佢超高成功率，佢既魚苗量都係極大
根本日本就唔應該同大陸買鰻魚
好彩大陸人唔多食鰻魚
否則已滅絕

日本海岸既蠔同貝類係唔可以生食架傻仔
要有番咁上下深既貝類先生食得 好似鮑魚帶子咁

希望支那畜去福島宮田食

宮城

日本人心諗竟然有傻仔食隔塵網同濾芯

依家啲新聞真係...
乜撚野叫鄰近東京迪士尼樂園的千葉縣
東京迪士尼本身就係喺千葉縣
定係幾時將浦安割讓咗俾東京都呀

支那有元素週期表，怕閪中毒咩
有晒抗體 ，食佢吔唔死

留名

當地的蠔更是刻意用作凈化海水，故此相信含有大量毒素，食用很危險。

歡迎進食

做乜鳩都諗住要賺真係窮鬼心態

佢地養蠔濾水啊，你自己諗啦。

屌你 食晒人地用黎淨化海水既 filter

人地食開元素表,呢啲小兒科啦

乾淨過支那市售嗰啲啊

以為生蠔可以浄化海水，食落肚就可以浄化埋自己體內啲支那愛滋血

地球清道夫中國人表示未驚過

咁咪仲好，啲蝗將日本啲毒素、重金屬帶返晒返大陸，日本將會更乾淨

邊個咁天真會以為蝗係會怕呢d毒素

日本有毒食物仲冇毒過中國冇毒食物多多聲啦

學下用最低個回覆黎取代引用全文

所以果d咩撚野蟲只會比支那狗食唒

支那絕對無可能有蟲蝸

支那污染就算
去外國仲要破壞人地生態
成個種族消失地球都多幾億年壽命

食到食物中毒即時入院然後出院走數

當流浮山D蠔都有人生食,依D算係D咩

架狗又扮中國人

大陸食生蠔瀨嘢 薛家燕浴缸昏迷死過番生

match

不如研究下d可食用膠袋同飲筒，

之後有咩海洋污染，環境污染，就派一車車中國人去食左佢，
到時環保人士同贏國 雙贏

食到急性肝炎 有得入日本醫院做皇帝 又贏

你同曱甴講唔好食垃圾桶Ｄ野有咩分別？

人地食開元素表
魔免

小小日本的污水毒素
能奈何得了咱大天朝的元素戰士麼

日本人無征服支那的報應
殺南京咁少 殺撚曬啲中國人未無事囉

正一賊性難改

日本人唔食真係太浪費
老實講我連掂都唔會想掂

唔好睇少蝗蟲

依個桶生蠔咁似美食節個桶既

係lor ，食親都肚痾

話俾人聽自己食屎仲咁開心

好肉酸丫

真係唔怪得其他國家地方會憎支那人
當其他人去旅遊係欣賞人地建築文化嘅時候，支那人就係去破壞人地引以為傲嘅事物。 成日都執輸行頭慘過敗家

片
慎入，大陸網
0:40:00左右開始

可能研究會發展，呢d生蠔都乾淨過大陸國家級生蠔。

蝗成為左filter o既一部分

所以讀理科好重要... （讀完phy Chem bio)

就算真係搵唔到食 都至少有啲生活常識

蝗即係蝗

屌你老母人地養黎淨化海水你挖黎食

屌你老未 一日到黑食食食食食

果解維港唔用依個方法淨化海港？係咁挖泥為乜

挖蠔者即場挖出大量生蠔，見他們就地挖起蠔肉，將蠔殼垃圾棄置原地==>符合大陸人既特性.若果架仔引入大量大陸人殖民的話,不出十年日本街頭就唔會好似今日見到既咁整潔

水俣病

口腔期 乜鳩都食

香港都有好多大陸人落嚟挖，出多啲街睇下現實啦

係補身野就瘋狂熱愛

東京近郊呀
以果班人思想一日未到關西同北海就都係東京範圍

中國人根本就好係世界清潔工。
有咩想唔要，你只要引入一班中國人。咩鳩都冇哂
但問題係，佢唔理好定唔好都清哂

支那狗好撚厚臉皮，香港嗰啲又係去烏溪沙狂挖
其實你作為一個遊客有乜資格攞屬於該國家嘅資源